2017就完 講下有咩好睇既作品

我個人想提2套
一套係仲未完既魔法使的新娘
另一套係末日時在做什麼？有沒有空？可以來拯救嗎？
呢2套比較深刻

睇完末日時真係好sad

血界戰線

小魔女學園，寶石之國，少女終末旅行

Konosuba
來自深淵
寶石之國

結城友奈是勇者
不起眼女主

國王遊戲

來自深圳
寶石之國

小魔女學園
咕嚕咕嚕魔法陣

結論係兒童向大勝利

來自深淵
konosuba
寶石之國

此花亭奇譚 好神

三月的獅子

Konosuba
寶石之國
調教咖啡廳
少女終末旅行

昭和元禄落語心中

廢天使加百列
小林家的女僕龍
為美好的世界獻上祝福！2
不正經的魔術講師與禁忌教典
情色漫畫老師
末日時在做什麼？有沒有空？可以來拯救嗎？
Just Because!

最後當然係2017不得不提嘅大作
帶著智慧型手機闖蕩異世界

正確的卡多

月色真美
aho girl

績作:
konosuba
不起眼女主角
結城友奈
終物語

不正經的魔術講師與禁忌教典
我睇哂 不過而家都唔明點解會睇哂

手機異世界就算啦
我唔想大戰

公認神作都大戰

手機走啦 唔想搞大佢

認真好睇喎 睇到最後幾集我有d唔捨得

名作之壁D FD

手機堅正 個個禮拜一出就J

ED又正

佢咁多女女未出 快D出第2季

睇得唔多 覺得年度最佳係來自深淵
寶石之國係3d動畫上面係好大既突破 劇情都唔差
其他睇過比較特別既都係
re:creators 設定唔錯但係捉到鹿唔識脫角
sakura quest 唔知點講 幾輕鬆 但係又唔係好好睇咁 有d位幾感動
princess principal 個頭幾好睇 等續集

fap

痴L線架咩 一個二個吹奏手機

5ch本年度神作表
（2017冬2作W受賞）CHAOS;CHILD TRICKSTER -江戸川乱歩「少年探偵団」より-
（2017春）正解するカド
（2017夏）異世界はスマートフォンとともに。

國王遊戲令到人一路睇一路罵
死得唔合理亂解釋又婆媽,糞作

又假膠

每季搵幾套覺得唔錯既
1月:
幼女戰記
ACCA13區
龍的牙醫

4月:
月色真美
神撃巴哈
阿童木origin

7月:
來自深淵
NEW GAME
舞動青春

10月:
牙狼
寶石之國
血界戰線

手機=今季龍頭

美妙天堂 偶像時間

點解無人講no game no life zero

舞動青春 E套好熱血 好正
奈何紅唔起

動物朋友
月色真美
18if
寶石之國
少女終末旅行

2017 點計都係卡多霸權

12大戰

月色真美

末日時在做什麼？
月色真美
來自深淵

烏菈菈迷路帖
廢天使加百列
小林家的女僕龍
為美好的世界獻上祝福！
SAKURA QUEST
雛子的筆記
NEW GAME
此花綺譚

另外一定要睇
末日時在做什麼
Princess Principal

紅字一定要睇

烏拉拉呢D 無聊廢萌都推

悶撚到呢

計埋嘅話 屌打哂成個po

美好世界2
小魔女學園
小林家的女僕龍
末日時
英雄學園S2
巨人S2
來自深圳
奇諾

btw發現當初吹到上天既 過氣朋友已經無乜人題

你全家過唔到2017

終極可愛女仔

1月
konosuba
acca13
小魔女
廢天使
幼女戰記

4月
不起眼
戀愛暴君
月色真美
id-0

re creators,神擊巴哈姆特太微妙

7月
new game
gamer
princess principal

10月
血界戰線
結城友奈
阿松
有妹妹就好
寶石之國
just because
少女終未旅行
牙狼
infinit force

此花綺譚
少女終末旅行
princess principal

princess principal算唔算近年大河内食左藥/冇食藥既可入口作品

異世界手機

因為最後兩集換走左大河內

幼女戰記

emt マジtoilet

末日時 同 月色真美

有冇人有2017出既新番list?
想睇下有邊d冇睇

自己上wiki搵啦

動物花園 完結番組 唔算好齊 都夠做

原來wiki咁齊 一直都冇留意

來自深淵
寶石之國
new game!
小林家的龍女僕

冇人講戀愛與謊言
雖然動畫個ending 好垃圾 好多負皮 但係套嘢我好鍾意

戀愛與謊言
月色真美

由其是第一套
真心覺得好好睇
唔知點解會無咩人提
唔知仲有冇類似嘅作品介紹下

食戟
英雄學院
狂賭之淵

舞動青春屌打晒全部

幼女戰記
末日時
New game
Blend.S

末日時個人覺得係年度佳作

末日時
月色真美
Just because

Chu chu yeah

今年最鐘意既作品
末日時在做什麼

on9

食戟點都唔會係啦...

末日時d插曲真係加唔少分
sad得黎勁洗腦

re creator

來自深淵肯定係年度霸權

好似未見到咕嚕咕嚕魔法陣

konosuba
我的英雄學院
來自深淵
結城友奈

結城友奈真心推 意外地好睇

仲有寶石之國

末日時在做甚麼

冷門推介：重啟咲良田，不過要用腦睇

月色真美
just because

手機

Smile

寶石之國做乜鳩
覺得一啲都唔好睇

刀劍神域 劇場版 - 好似玩過山車咁

來自深圳，月色真美 - 講到口臭

黃漫老師 - 完美展現唔露好過露既技巧。

唔對電波

寶石之國
月色真美
末日時
動物朋友

來自深淵